有無人成日都好矛盾

成日扭扭擰擰 而且心態都成日變
一時諗通左就天下太平 一時又諗唔通懷疑人生
究竟點解會咁 有無咩解決方法

小明英文不嬲唔太好，有次佢行行下街撞親個鬼佬
小明：I'm sorry
鬼佬：I'm sorry too
小明：(say sorry都要數數目？)I'm sorry three
鬼佬：What are you sorry for?
小明：(仲未數完？)I'm sorry five
鬼佬：Are you sick?
小明：I'm seven

same
幫推 等解答